\documentclass[12pt,a4paper,article,english,firamath]{nsi}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\titre{Notice}
\classe{Cyber NSI}
\maketitle
\section*{À propos des activités données en exemple}
Celles-ci ne se veulent ni parfaites ni prêtes à l'emploi. Libre à vous de les critiquer, les reprendre et les perfectionner.
\section*{Quelques pistes pour produire d'autres activités}
\subsection*{Sécurisation des communications}
\begin{itemize}
    \item	Produire une séance débranchée sur l'attaque de l'homme du milieu en faisant en sorte qu'Alice et Bob (deux élèves) ne sachent pas que leur communication est interceptée. Peut-on imaginer un scénario avec des coffres, des clés (au sens propre mais jouant le rôle de clés privées) et de cadenas (jouant le rôle de clés publiques) ? L'idée serait de bien scénariser la séance pour que la révélation du fait que l'homme du milieu a intercepté la communication soit frappante et que les élèves s'en rappellent.
    \item	Produire une séance sur la signature utilisant les bibliothèques adéquates : comment vérifier l'authenticité et l'intégrité d'un document envoyé par Alice à Bob ?
\end{itemize}
\subsection*{Méthodes GET et POST}
\begin{itemize}
    \item	Avec Filius, construire un exemple dans lequel on peut observer des informations critiques dans les trames contenant du HTTP, même avec la méthode POST.
\end{itemize}
\end{document}